hsbc卡數問題

想問下有無人有類似經驗
因拖欠卡數，銀行係咪真係有權吾洗經你批准，亦吾洗通知你係你户口扣走你既錢交最低還款？

卡數利率高過P loan, 真係唔明點解戶口有錢唔還卡數

吾你老母

有500吾知算吾算有錢呢
老實說 發夢都發得7788

Noted and thanks

好老實, 如果有少少錢, 都建議你還咗min pay先
min pay都唔俾, 第日你就知味道

收到你